8號風球九龍灣果頭有咩餐廳會開

午餐
食完就要返工

收皮啦

譚仔會唔會開？

麥

辭職

9號喎

resign la